【高基連早日康復】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXXXII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1

懷念會然鯨的心

屌你 紅牌

好心轉橙波啦

屌依家根本搵唔到個波，睇壞眼

兩隊溜冰

雲加

99連

傷追人

查理牙當仲可以係英超立足

阿post又死?

史城個場大雪到

習帝個手勢

喵~

有咩咁好笑呀屌你老母

戀愛了

仆街了做慣廢青
一拎起本書認真小小睇就好撚眼訓

突然間唸起fm18 3D係咪冇打雪戰？

印象中冇見過

唔溝女了？

係咪本書你冇興趣？

唔係 難得係書店見到本實體書想買

休息是為了走更長的路
利申9up

David Bentley

巴打D 埋門好撚勁
D 頭除

ching睇開咩書？

繼唔繼續打埋升班?

好 打多場

Arsenal ready to pay £89m release clause to sign Jan Oblak ahead of Liverpool

笑左

Read

世界紀錄都係得35m............

吓？

鏝買Ederson

樓主自身難保都去祝福人

the sun metro

成個下季轉會窗話買嗰啲 最尾一個都冇嚟

左翼 ...............

史城個場做乜

落雪

禁左三角形

下場比禾打翼ok?

今場有D DELAY

文員學人祝福

慕遜場波踢mma

屌咩!!!!!!!!!

好返好耐 ching坐左幾耐

呢場輸運

又做升降機

你同左翼換位啦

個電腦空門踢出界

1瑪唔入

保方接班人

-6

嘻

屌粒菇又爛左

咁激烈

級到咁大力

我唔會笑人
因為我地有千千萬萬次柒過人地既接球

高基連好慘 咁快收咧

雲奴再現

-.-

成也雲奴 敗也雲奴

你地中場搵個唔好咁上

到ccc都未到$umma (球會)

OK我逗返後
BTW last了

屎城條友 一分鐘入黎 入波 傷完出去

三月仲咁大雪

北京都好大雪

禾仔

禾仔單刀

個土耳其前鋒

我禾屈機到

意粉國家隊吹到勁大

Theo

assist

中jer

我禾走左之後連出波都有

我地d龍門列文之後無個勁，但無個俾人吹奏過

勁到

不嬲有-.-

on9前一下就應該入波喇佢

自己回自己-.-

成篤屎隊西波終於降班

好彩人地幫佢執屎 十個老母都唔夠死

carlvert-levin 廢版禾子

加蓬狗 強化禾子

西布朗又比人反杯

唔PLAY了

食糊位差d牙

最僧個兩隊食屎狗 恰爺爺隊 死落去啦 永遠唔好返上黎

carlvet-levin < 禾 < 羊
比超 < 比卡超 < 雷超

屎城呢隊西波今年仲唔降班

比卡超有雷珠好打過雷超

「非阿仙奴」

開賽前一眾華倫西亞隊員都穿上「加油，高基連」的T裇

而華倫西亞主場對艾拉維斯的賽事，剛入選西班牙大軍的洛迪高先開紀錄。

洛迪高慶祝時也不忘訓練時重傷的高基連，扲起佢的球衣以示對隊友的支持或關顧

證明高基連雖然新加盟不久，但一樣獲得隊友的支持

高基連的手術在當地時間周六早上已經順利進行，將會進入漫長的康復期

Arm ar黑鳩我廠

快d好

成日恰鳩爺爺老人家 終於有報應啦 兩隊閪波
最好死落英甲 散班

要幫迪布治報仇
屌你老母

6日子仲有無上高登
係有我就PM你

同埋藍斯啊
炒佢老母

英超19隊all 降班啦

屎篤城豬波仲開心過我廠贏波

西布朗 空門都比人救埋

抵牙兩隊西波一齊降班

國際賽期阻止我廠打李斯特城

Gibbs

打爆埋兩隻賤種狗 前年玩鳩YAYA

25仔上次搏左12碼撚9 爺爺都未同佢計

英冠料

係 英甲見啦

降班啦

爺爺近年不擅於培育人才

近年

咁之前法比 vps 嗰啲都係佢提攜嘅

難道我可以扭轉宿命重遇你一次

樂見叫春派再添一名戰將

垃圾

法比係拉馬西亞係同美斯齊名的

呢個真係唔知了

但雲狗用到佢最尾機

五毛阿迷:返六日唔撚易

真係u黎

沙拿 勁撚到

Malcom 真係廢，好彩冇買

I have proven my fitness for Arsenal and England – Jack Wilshere

Speaking after Arsenal’s 3-1 Europa League second-leg victory over Milan, which saw the Gunners into the quarter-finals, Wilshere maintained he never doubted he could achieve his ambitions.

“I knew what I had to do,” he said.

“The manager (Southgate) made it clear what he wanted me to do, get some games for Arsenal in the Premier League. I have done that and he has been true to his word. It is down to me to repay him now.

“It was hard, it was tough. Back in the summer when I was watching the boys training not knowing if I was staying or was I leaving.

“Once I knew I was staying I was determined to get my head down and get back into the team. It is always an honour to play for my country, I have said that many times. I never gave up hope. I believed in myself and I believed in my ability. “

Salah 32 goals already...

肯續約未

沙拿真係

要拎神射手

屈狗廢到

入4球

沙拿真係好勁

阿狗呢個weekend冇波睇好撚悶

見到六日子係公海屌醫生

MIT 仲要phd

salah

諗諗下，我地對上一個英超入到人四粒個個係咪小學雞

沙拿真係痴撚線

沙拿咁癲

所有比賽上一個入四球係咪辛洛高

迷辛黨解散未

辛

岩岩睇精華 馬達同馬斯亞連續幾下撞牆

真係要拎神射手了

阿post又已死

車路士
世三 kdb 沙拿
神奇頂級超卓 比一個人搞散

永遠都在

雲加否認阿仙奴淪為盃賽球隊

【體育】阿仙奴今季於英超令人失望，但在歐霸盃就高唱猛進，不過領隊雲加力撐球隊不是於盃賽才能獲得成績。

「我們上季英超拿75分，只差1分就可以殺入歐聯，這是英超史上首次獲75分仍然拿不到歐聯入場券。前季我們成為英超亞軍，今季我們的確在困境中掙扎，只因為作客成績不好。」雲加（Arsene Wenger）表示。

近5年，雲加雖然繼續未能再嚐英超冠軍的滋味，但領軍4度殺入決賽，現在於歐霸盃亦打入8強。他說：「我想說的是，很難於聯賽及歐霸盃同時有好表現。數據證明了，所有於歐霸盃角逐的球隊，都在所屬的聯賽掙扎。」

阿仙奴今季已曾殺入英聯盃決賽，只是不敵曼城而未能捧盃，雲加大讚球員能很快就從失盃的不快中翻身：「在失盃之後，很難令球員重新專注比賽，所以我們的心理狀態很強及健康。」

半小時過去了 炒股撚消失

[睇錯市既下場] 租樓四年 80後夫婦逾千萬買將軍澳廣場

摩佬又捉鬼

無人king 波了

得返我同你

Salah勁到

勁過Kane了

「我不喜歡這場比賽。」摩連奴在球隊贏白禮頓2:0後說：「球隊表現不如戰果好，我們顯然值得獲勝，掌控了比賽，但沒踢得好。球員沒有踢出我的要求，沒有踢出我的部署。」

「有時，你在過去兩天的努力與在場內所幹的存在矛盾，我要責罵每一個。」他續說：「我怪責防守球員，因為他們作橫傳時作出太輕率的決定。我怪責攻擊球員，是為了他們在聯繫上的走動，他們害怕得要命。」

正式瘋了

開map炮屌曬全部球員

死獌狗個topic

反摩反普反山狗

4 - Mo Salah today became the first player to score four goals from exactly four shots in a Premier League game since Andrey Arshavin for Arsenal at Liverpool in April 2009. Awesome.

痴線阿狗咁都借到位打j

鬥心呀屌你老母

個年既艾沙雲係依家要幾多m先買到

NKETIAH AND NELSON HELP ARSENAL U23S BEAT CHELSEA AND EDGE CLOSER TO TITLE

Premier League 2

Arsenal 3 (Nketiah 20, John-Jules 32, Nelson 65) Chelsea 1 (Scott 14)

Eddie Nketiah and Reiss Nelson returned as Arsenal U23s boosted their title hopes by coming from behind to beat Chelsea 3-1 at London Colney today.

The young Gunners know that if they win all of their remaining games then they will be crowned Premier League 2 champions, and they took a step closer towards achieving that objective.

要奪冠了

幾多M先可以頂到 Lord Ben傳中

起身了

準備返工

應份啦

返七日唔撚易

好心雲加比多少少出場時間N61,N62啦

我都去緊返工 服務業

痢又有得賣人比疤fatfat

Me 都就嚟要返

禾系你同行，五毛

正前拿卡同美羊都好餓波

邊可以俾Nelson 試下

岩岩訓醒

希望我鍠夏季買曬沙拿世三同傾返去

我都係 gd Sunday

今朝屋企見到部PS4PRO 以為係我家姐男朋友
點知係春茗抽中 話比我玩

Rich

好尾機

祖國萬歲 抽獎派ps4 PRO

自己俾錢買啦，垃圾

馬水plz

屌你老婆

不了 禾窮

$

唔拉我入馬group 狗黎

叫清拉

炒股王撚埋馬會

話時話阿狗而家得48分，得返8場
贏曬都係得72分
好似係近5季最低分

希望屎篤城全隊斷腳死

豬多

做乜

正常
已經爭曼城 33 分

利迷爆閘

稔起以前差榜守 8 分 10 分已經狂屌到世界末日
而家差 33 分

成功挑戰阿迷底線
雲加又贏

星期日係咪個個去晒馬場跑馬牙

鏝獌金錢足球
Next year is ours

想象下早幾年同你講差熱狗 13 分

阿迷底線去到護級

一早過左 40 分
雲加

熱暴力足球唔計
Next year is still ours

多左部PS4 買咩驚玩好呢

下年變中遊了

喜歡那類型

點會牙 爺爺肯扔錢買人

呢個月psn+有bloodborn dl左先

生存GAME

原來4月先有波睇

西咸夠扔錢買人啦

keep the faith

我以為係因為阿狗有FA Cup 比賽先postpone
原來係因為李城

比森林收左皮啦

見到沙拿
如果雲加教應該變雲奴

Last of us

Horizons

原來 ben yedder 入到法國國家隊大名單
咁 laca 出返都有機會

no man sky

好難打 me成日死

炒左200

垃圾馬

生存game得dark souls 3同bloodborne係好玩

等五場再反cup 抖兩場

又貼事後飛
不如下年先貼牙

狗

路囝Ho ball

生存game梗係玩fall out 4
認真好玩 有排都未白金

熱到痴線

買下西方快車先

事實係山黎左之後
所有野都差左
包括佢自己or 曼
數據都反映哂

我唔信佢真係廢到咁
但暫時真係無位佢踢
唔知俾咩位佢踢
佢踢咩位都失20+ 控球
佢狀態都極差

bench番半季 夏天再諗

500K bench半季

辛子入2球

Quality

我獌大把錢

數百萬當係碎銀

長約500K.... 唔只碎銀

貼人工放走囉
我獌有既係錢

少少錢啦
賣我朗啲錢都未用哂

邊度可以搵到個識係球場彈琴嘅球員
我曼又贏

巴基

好波

平湖之星

巴基跑跑下唔想跑 hea

早幾日話左平湖長力無問題

呢句等左3 4年先講得出

1600放頭有得贏 牙豐笑緊

今晚返到8點半 慘過do dog

番一陣姐

比著佢地係阿狗仲得了
到時成隊全家屌齊

要賣普巴
但唔要山狗入基沙文我係認同
雲加條懵撚

尋日山砌踢成點

19000 成日覺得自己 entitled to more
心諗 19000 都好多年冇排高過 4
點解仲未肯接受自己已經唔係班霸
阿狗都一早接受咗自己唔係爭冠啦

早幾年比椰子v92搞到排六七八

只信獏礌拉

賴咩呀
後老廢時代已經唔掂啦
唔係球證比面邊撚到有英超拎到呀
根本後老廢時期手牌已經開始麻麻
成班老野
後生果啲無個掂

好心山狗拉邊 做住簡單配合 操下個態 和調整心態
減少控球上腳時間

50k週薪淨係拉下邊

唔係爺爺讓VPS比佢地
最後果年都唔知拎唔拎到

仲未見後雲加時代

同排公屋差唔多

今年已經係了
下手領隊就變新阿狗皇朝
想要哥狗type 就阿迪達
要自己阿狗風格就啞仔
德國風就路維

依家咁多德甲兵，路維啦屌

一個就退休一個走場一個高薪射波

路維幾好
原來我打錯字
上面想講係多咀狗
改改先

上牙旋風

Who is多咀狗？

亨利牙

henry

馬些連奴先最似以前雲加

你睇好既好似無咩邊個真係得.......

都唔係傳統德國球員style嚟
本身出名機動性高 紀律好
我地就買兩個完全唔係呢回事嘅人

究

得大梅紀律好

佢應該都係加利仔呢d識睇唔識教

依家華倫打得幾好

agger 路維隊德國隊任揀一線球員 我地全部辣殺二線頭
仲要全部都唔係佢style

屌老尾出面咁撚多人盲目咁屌個醫生 廢事逐個駁呀真係

叫Timo Werner 夠膽咪嚟英超證明自己

巧似話簽左consent明白風險，是咪高風險手術黎架？

好似話2%風險有事，跟住就中咗

不過是撚但啦 換邊個都好最緊要係季尾換 抽switch

真心，路維有小小擔心，始終德國國家隊太尾機，啲球員又有默契，啲表現應該有啲水份，比我揀要渣甸算

安76啦
隊波人腳唔係差，執一執個後防都仲踢到3-4年
買人有鑽石眼同疤狗傾就搞掂
搵個唔識買人但戰術強既教練就啱曬

不如請恩沙基(弟)仲好

做馬抽禾ok?

戰術(左斬右斬)

多謝巴打 記住抽me

好多人睇都唔睇就簽，出事就話人

你迷果D唔洗請就知失敗敢

依啲攞去告醫生係咪告唔贏

醫委會排偵訊委會員有排排 分分鐘十年先有結果

我揀賓尼迪斯啦
專打強隊盃賽專家牙

但係個女仔成世就咁冇咗 嗚嗚好可憐

賓尼兔好牙
下年可以贏歐聯冠軍

貢今年要靠老野帶隊波然歐霸先有得打歐連了

sick ball 牙清

下 贏硬架喎
俄仔野 炒佢老味
四強對下紅牛 驗下Timo Werner 炒佢老味
決賽打下體會 炒佢老味

垃圾都發揮得淋漓盡致就知有料到

沙拿大四喜

下年皇馬見

沙拿
傾
迪基亞
三個去哂我鍠

世三就不了 感覺上佢真係上唔到再高一個level

下年鍠中前場陣容
c朗
世三 傾 沙拿

諗下都覺得恐怖😥

覓腸召喚

中場仲有Pogba😭唔打啦

龍門仲要有迪基亞
典打牙

大陸子

Welcome all stars

快d買走沙拿佢

當初如果係我阿買salad

依家係榜首了

會多左個謝雲奴

這一生也在進取
這分鐘卻掛念誰

Ching唔好唔開心

以波論波，又真係無話人工高就一定要出架喎

我曼年有的是錢

有無手足又輸

人工高 = 高能力
高能力 => 發揮唔好所以bench

冇話一定要出 但係你高薪養個咁嘅人

Me.....

當家

叫春撚out

係街市聽到堆牙叔係度屌

包左尾

星期日真系靜過圖書館牙

得返你叫春

絲打你自貼咪得囉

大陸狗

老野咪又係睇人工出

Amn 人工低過Kxxxxx 啦

咪又係等到無野可爭先出

9月開始個個月都有出嫁喎

又比住豪宅啲老細撚死

又補習

大陸囝 傻撚左...?

我冇醉! ! ! !

唔記得轉ac

要Report了

張國榮啲歌真係好尾機
屌打依家八成男歌手

八成

又一個比女玩到痴左線

阿post 無呢d垃圾

去站務台洗版report佢

john

JOHN

喂無辜=,=

同630一同歸西吧

你笑乜野牙630

狗黎630

樓上刀系630 funson report埋

屌你禾咁撐你你反咬me

潛水先

幫你轉移視線
吸傷

阿post 大清洗行動

比佢地欺0
唯有唔上水

630

原來埃及仔每場過人得0.1次，同頭套狗一樣

頭套狗點樣過人

下個到me

Cup鳩人囉 呢方面ooo/ccc簡直係專家

CCC識同對手玩撞牆添

大陸仔有冇睇過阿狗㗎，咁都唔知

清洗劣弊行動

g chi

淨喺記得cg撞牆比andre ayew

柏圖去揼邪骨跟住po上ig，然後間野比人掃黃

咁有無拉到柏圖牙

茅牙，隻巴西狗走咗先po

冰個恰我手足牙拉同牙卡呀

恰埋你都仲得牙

有錢大哂牙 dllm牙

老闆

阿po已死

子普=誠哥接班人

班1-5偽毒番工狗潛哂

PS4 pro 萬歲

炒股當正職恰禾依d低下階層

無波睇無波踢 難d上水喎

韋根 對 修咸頓

延遲左我廠打李狗

無股炒無波king上黎撚你班魯蛇撚到悶

返工見到d經理都係all time 賭馬賭波

anyone pro

你就做到隻狗咁

He賭日職又然左錢

x普有無波踢都唔會上水啦

五線譜

630又死而復生

fyy

出文

賭親日職刀無巧結果

日職比狗賭

睇牙雯定牙民好牙？

剩係識買櫻花9.5角大

有無毒水

吾賭波 今日針左 星期三先有毒水

比人恰

邊個恰你

PS 係咪要買會員先可以連線?

Yup

2舊幾一年
好平了

Rich到

唔急可以等做PROMO先買

上次唔小心比佢自動買咗一年 巧唔開心

我要用新acc先敢同阿狗班食女王打機

唔該 乜GAME 都無 岩岩先整完account
屌奶星 4k畫面同swtich 比 真係天與地

同是天涯淪落人

得禾攬梨兩個

緊係啦 ps4 pro switch 同時持有者

依家我都係

女神恰你

你唔比埋堆驚

唉

Tonight 打J together?

ps4 從來都唔會輸架啦 game

牙拉有囡嫁

所以swtich畫面靚都茅用

Me have gf la

比女玩既機

*打機

Now go to eat dinner

G bo?

有女唔洗打j咩 唉

Cct

乜黎

茶記牙

拉科降班,lp9番黎仲有冇得踢

Cct都未食過

好串.....

有預佢就唔洗借走啦
明明上年都交到貨

可能跟埋降?
已經用laca打翼 如果佢翻嚟都只係大後備

爺爺on lun9
買番黎又唔撚柒用

吾色鷹文

Icardi

麻煩友

阿狗: 垃圾

依家好多前鋒 但無翼

佢打左翼應該幾fit
似弱d既牙恩

上年得基佬黑碧主席

之前傳過話買 好似係
又話紀律問題 唉唉

食左人頭囡

傳聞49000 想買比比鳥

如果雲膠再賣人比摩佬，我真係屌佢老母

依家得翻mk iwobi campbell再落就nelson了

Psg 嗰時有伊巴都拎卡雲尼打翼啦
我地試下用OG打翼

好似11月到而家冇入過波

夏季入番隻wing啦

咪又係抄爺爺
爺爺好早已經用大賓打

當佢碧咸咁用 企定定斬波？

斬完跟人跑入去接應啦

跟手

德甲有冇好野買呀 係德甲買隻翼咪算

買下韋根 FA CUP專家

拜利
利華果件

martial換bellerin la

叫路維買is ok

英超4 5隊爭 應該爭唔過

買比拿拉比

換到真係吹奏雲加

馬斯牙打右閘

Julian Brandt都屌得過

其實我諗是但買隻德國翼應該都同Ozil有chemistry
係要睇佢地肯唔肯打歐霸

乜撚呀 我廠今季拎歐霸
下季仲要打歐霸？

沒有阿狗睇的日子

大陸仔弱智唔好理

我錯了 大家原諒我
希望佢地肯嚟爭歐聯冠軍

利華下季都未必有歐聯踢啦
我廠下季踢歐聯是100%的波

咁快認輸
渣架

先拎歐超盃 再劍指歐聯

Me廢

歐超>歐聯啦

Pro

難得ViuTV播足總盃
我廠第一場就收左皮了

超級盃下季先踢

基拿比

其實之前唔係話拜仁買咗咩

留比宗sir 我廠唔要25

I can now reveal.. last summer allegri met arsenal officials. He wanted the job. Board members voted wenger stays. Arsenal have contacted allegri again and he is very very interested in taking the job once again. Although he said he will not negotiate midseason.

Allegri is aware of our upcoming project at the club.. he’s fully aware that we intend to be challenging for the title. Allegri will sit down with the club at the end of the season to discuss taking over from Arsene. Should we fail to make CL football, Arsene will be forced out.

Arsenal really really really liked the idea of Löw as our next manager but with the World Cup this year the timings and preparation for the new season just doesn’t work out for us. Should we fail to agree terms with Allegri then we will turn full attention to Löw.

Allegri will stay as our number 1 target until the end of the season as it currently stands. Source is very confident we can agree a deal with him at the end of the season should wenger leave. #AFC

Before arsene signed his last deal we was very very close to bringing allegri in.. he had multiple meetings with the board and gazidis was VERY fond of the idea. Unfortunately it didn’t happen for a few reasons but not because allegri didn’t want the job 👍🏼

I’ve always been told that the feeling within the club was wenger would step down regardless of what happens at the end of this year. But if we win the Europa league my PERSONAL opinion is he will see out his final year..

拎到先講la

係咪姐夫講牙

TVB先利阿狗

其實唔係好明點解佢想嚟
係意假有土皇帝唔做 真係過嚟挑戰自己咁好

文傑carry成場波

有冇人打幾鋪fdly
@廚神 @偉拉

02年播足總盃決賽,阿狗嬴車狗2比0
已經係先例

real

老屎忽

02年未sick睇波

唔同梨挽

未出世

Ok

ok

屌帥執防線兩三季 再安76

艾歷尼話佢連英文都未學

山妹包皮刀矛學拉

茅得挽牙
屋企人睇電視

屌帥都係死好彩有D勁人啫
又唔見佢教AC米蘭教到拎冠軍

修狗廢到

有啊

渣士敎利狗算唔算靠勁人

E巴果陣唔係拎過咩

個個唔計

tvb

黃智雯

borja也唔計

然牙狗晉級 r連祖狗入兩次決賽

得一個算係乜
再者都係有渣士先有蘇狗同史達寧
屌帥有乜?

拎住戴巴拿希古恩比真歷阿歷士辛度都贏唔到先係柒

拿坡里個主帥有無得諗

原來已經59歲 無野了

又豬就豬教練 然就然球員牙

決賽對住bbc msn 小白 摩迪 拉膠

59歲有咩問題

皇疤太勁唔計

倒返轉熱刺贏左都唔會有人話普帥靠住阿里卡尼艾歷臣贏啦

無買好耐

叫亨利番黎教好過

唔係個個刀系爺爺

今晚有冇pro?

大陸囝搵你fdly

牙狗要開始習慣經常換manager
以後冇Coach呢支歌仔唱

又要比佢尾g

但爺爺近70仍未肯走

你係咪調轉咗牙，爺爺個啲先叫manager喎

唉
真係好難接受

爺爺係球壇唯一一個長期領隊
要好好珍惜

唔反雲了

你個名留呢個comment

Yaya

日日食煙保持頭腦清醒 好似係

yaya

...........

死撚開啦

Only this can call yaya

樓主好波

垃圾米蘭

10分鐘罰球王入波領先
33 34分鐘比人入兩粒

貢似牙狗

咁都唔入

尾機

唔反了

貢多位手足
我老豆就快生日
想買件球衫俾佢
有冇人知邊到有啲老少少
即係大概享利個代既球衫買

Save 12m

多數二手

搵打手599

應該上依到搵最好

Kxxxxxxm

Mancini hints at Arsenal move?

However, Mancini was asked if he would return to the Premier League and may have dropped a hint at the possibility and who he would join.

"Well, I would like to have experience in other championships, but it is clear that the Premier League is perhaps the most beautiful championship. I would go there again, but I would go to a team that has not won for a long time, not one that always wins."

"The Premier League is a nice championship, because the players give everything both in the game and in training, the stadiums are always full, every game you play is a great audience and a lot of enthusiasm."

With Arsene Wenger's position ever in contention, a return to the Prem for Mancini could go hand in hand with coaching the Gunners.

Extend Arsene’s contract please. Thanks.

可能因為黑哨 嗯嗯

有 得閒上去睇 有掛賣的

暗號係咩

文仔不了

係邊架？ 有冇地址？

文仔不如爺爺教

過兩日就係 怕買唔切 不過唔該手足

強運王文仔

上依到買啦 亨利年代都幾難搵下

咁無辦法啦

我屋企有件二手

後補囉 兩仔爺有咩所謂

好孝順

上去買好d wo

好似係0405個件，好耐以前係fb group買，係前面個o2有啲黃，如果手足想要嘅話我可以賣比你

手足買既話到時影阿奶個樣
放上黎

廢事啦二手就唔好了

0-2

你都on9，係賣嘅我都順豐啦

講笑

咁算啦，祝你快啲搵到

兩米巨人

你都on9

收嗲啦630

又欺0

又恰人

唔准蝦拉ching

巧橙

三件垃圾互含

計唔計你自己

計埋佢4件

Me清泉區

屌啦星
原來華美倫 做熱身又傷 咩身體黎

你同6日子綠帽區

米蘭狗比人燈一燈就反杯

又屈鳩手足

咩波都睇

吸傷

禾真系巧鐘意運動

減肥

YES 我超級大肥仔 400磅

The rock

大6子fifa?

大陸囝

拉b

1點15ok?

靚仔手指

廚神在不

貢早就休息

Weak

All weak

Still up

Fuck u Morata

等睇12碼

唔重賽?

華 d ho ball

買啦買啦

之前唔買

打慣逆境波
佢 d 入波真係救全家

依家拿卡同羊都未可以共存 又整多個華dee ？

李城渣ga

舒米高犯d咁低級既錯仲話想踢大會

住烏搞到柏度屌哂鬼

成31歲人啦舒米高 辣殺

住烏做乜瘦咗咁多

丟晒佢老豆架

Leipzig

仲唔訓

可能自己想有翻d速度, 所以減磅

狗先飲

法唔法國蚊真係最撚賤種嘅生物

似患咗絕症咁

咁黑心

未入過酒吧

我迷基嫁
吾好甘啦

意大利蚊>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>香港蚊

btw 聽fd 講睇場波 , 兩枝啤酒
100 蚊最少堅唔堅

枝裝啤俾狗飲

起碼一打啦

辣殺

見住佢無啦啦走去車仔，跟住落場時咁落力就好似見住自己前度女友被新仔屌一樣，
以前法比雲佩斯都冇咁大感覺，始終基佬同我地感情特別深厚😿

我反而法比同rvp大感覺好多
果陣rvp轉會49000喊撚左

上面見到有手畜未block 630

想今年其中一件波衫印返住烏，同時，尋晚見佢跌底拖時間又會屌柒佢扮野，搞到好矛盾

我叫你未來熱

who is ?

波台成昆

我未飲過酒添 無夠秤牙
利申 10後

10後都迷阿

Show Blocked User - 親親何B佬

率眾妖害人

食屎啦 咁話爺爺 dllm牙

孝義 永在心

講得好

炒股果班都唔見人

又到炒股fatfat時間

今天不炒股

竟然無手畜吹奏開市

尋日毒水毒死了？

大把貨

近排無咩炒，一係等好賤牙上市囉

jump了

想休息下 其實好攰

針wt7牙

咩事

熄機抖抖，睇下wenger ball

打下switch 訓下教

Day off?

IN WT

No ar 番工都可以偷雞玩

諗緊食乜早餐

又星期一

沙嗲嘔

班鬼佬睇龍珠hi 到

Rubbish

食屎啦

誠哥退休會唔會大跌

都話左唔會

真係做野果個又唔係佢

唔針又典買牙

超人退休
市民對香港前景絕望
恆指大跌10000點

cls

成哥都退休了，幾時到爺爺

誠哥90都未插喉 爺爺90插喉都照教 你諗下

死左都問米繼續教

阿仙奴=雲加

羅寶條女放左奶茶未

其他實韓國野幾好食

日本屌打泡菜

唐文

乜水黎

今天不了

傑志牙

日本來來去去都係果幾味

禾清

針

要法國佬教你食韓菜

1138針緊

上

講法文食泡菜

早晨

又互含

我見夜半6半開波 廣島夜晚好似無咩可以做

廣島買bus pass 多野玩到仆街，一星期都唔夠

HSI針了

無料案內所

同女去 即係無得屌整容g

條女夜晚落宏大比oppa 無套內射就得

6c信

手足一路好走.....

咁禾清去清涼里

普狗又抽水

捉你去宏大比oppa無套內射屎眼就差唔多

有咩番返同個官講啦

又king ci

正常 今集好正

Ho ball

all rich

甩毛教授

十個光頭九個富

me beg clothes jai

電能69.7入唔入得過？

弊在我唔禿...

掹多三條走就禿啦.....

咩水牙 霍金果60萬就係留左比呢個 ？

唔知佢

問點解霍金拎唔到 但你拎到

咩人黎

買左早餐 45$

Emma Watson 就識

怪唔知得迷普只搭的士/uber

.......我全日飯錢

貢鳩貴

午餐唔食了

20年後和平獎得主
帶領世界走進女權至上社會 減少不必要紛爭

中大email就識

Hktv ho ball

Ching sick ball

中大gmail

public toilet

有冇係宿同佢買性玩具然後試用？

買一打可以屌一次

屌過emailbb

用唔用到一打

送黎cow女

隻牛升左廿幾格

想jump

685做乜鳩

just do it

冇蝕錢都針

條新630日日都要針幾百次,真係好煩膠

邊有幾百次 dllm

做乜衝出黎認係新630

舊630好似留左係利POST 有人應佢機

多謝利犬

寄生蟲

以後邊個笑鳩利迷子我就屌爆佢老母

我幫大家簽定阿利友好同盟和約了

有矛手足買到五月天

Dllm 又賣鳩我廠

歷史上果d互不侵犯協定最尾都係互相侵犯

究...

究識

你條ON9大陸仔咪撚扮代表

爽take完attendance即走

迷普呢d人生然家買唔買到五月天飛

佢獌迷黎

冇買，對五月天冇興趣
之前買到張敬軒飛

F5左成朝都入唔到，屌佢老尾

Me 用bloomberg 獨立網線入可能買到
次次都係咁買

唔洗做,不嬲都係雞

比人圍屌

唔收錢既點算雞

屌你老母,曬撚完未

屌佢老母

收爹啦dllm

鬼唔知咩，日本五月天飛好易買添

五毛天 live 幾麻麻下
睇黎做咩

講得好！

情懷黎
樣 身材 唱功
易上口， 果年代冇咁多競爭

五月天係中台親善大伏黎

鬼唔知阿信live一定走音咩 想去大合唱咋

今年又買唔到，屌你老尾